費特要做開心果:讓隊友笑

笑咗

跪求卡古怒射空門gif

跳高頂空氣果下笑撚到喊出嚟